我發夢係草地上開免費太極班，推揚武術文化。

利申發夢。
在夢中我係一片茵茵草原上開班免費教人耍太極，強身健體。初頭幾十人，慢慢幾百人黎一齊耍太極。公公婆婆都黎埋好愉快。

然後，隔黎漸漸有更多人在旁邊開班免費教打拳法、腿法。不同門派的師父聚首一堂，各自開班傳授普羅大眾各種功夫武術，幾百人一同立馬、直拳、傾踢，甚是壯觀。
！！！大家的目的都是希望保留及傳揚武術文化，提升市民的體能為大家健康着想，十分偉大！！！

然後，我夢醒了，才發現剛剛是第二層夢。回到第一層夢，有一位智者傳授我棒打狗法，更提醒我姿勢良好有力的傾踼（side-kick)十分有用，叫我多多參考韓農。而我也不知道韓農是誰。

再然後。我又夢醒了。

武術？即係暴徒啦

推